（突發）何君堯出左下屆選舉宣傳海報

麻煩大家幫手印出黎痴係屯門元朗
尤其呢一個選區：屯門區議會樂翠選區

印A4 size!!

左邊條友橫睇掂睇都係打手

有冇一張成功爭取元朗警察收歸其下

比各區差佬睇下

好曲嚄師兄
過多排驚D阿毛C9睇唔明

佢話office壞左，而加無Printer 印

要大家幫手印

所以要襯呢兩日post

立下眼真係以為選舉banner

連儂牆見

推

何律師好型

高汁

無執葉資格 咪鬼叫佢律屍啦

A3size比較好

push

為元朗區居民成功興建「不生路」

認真 我覺得中老年都唔會睇得明 分分鐘反效果

點解最後嗰張同柏林仔咁撚似樣嘅

真係著龍袍都唔似太子就係呢d死MK

好撚正

正呀喂

佢D票西環配架、佢同容海恩配到啱啱好、選舉事務處肯定有鬼

呢區一向我大晒 我玩晒 何妖掌管一帶

果2個社區主任

完全就係古惑仔Feel
隨時721 有份打果種

佢個髮型真係好似龜頭

到選嗰陣就唔好貼出來啦，冇佢同意幫佢助選，有官非的

第一張換打平民
啲藍絲會以為係因為黑衫被人打

樓豬你..... del post喇 我唔講喇

咁撚直

推呀，正到爆

真係會有班痴線佬撐佢

海報風格吸引到人行埋去睇就夠
字眼就唔使曲啦
直接寫 "攻擊平民" "成功爭取 新界西變死城"

唔通真係何君堯策劃元朗武裝組織發動恐怖襲擊！？

何妖等天收啦

又做得幾真，佢d fans會信

貼一撕十

成功爭取元朗獨立

成功爭取警犬提早放工

可唔可以加埋佢句「撥亂反正，破格求變」
「自己香港，自己救！」

中間兩張太曲啦，c9會信架
不過其餘兩張幾正，thx bro
介唔介意我share俾班街站手足，我睇吓佢地遲吓可唔可以印？

正

遍地開花

係時候做野

新界手足係時候print野啦

太真
一陣曲上曲
老花誤信支持佢

[超詳盡整合] 721一覽，多圖多片，大家請入

佢d社區主任咪

認同太曲, 會唔會del左佢條o靚同立會區會d字好少少

同埋第一張用擊退太溫和, 起碼要講施暴或者表達到殘暴既意思

太曲 一定好多人唔明

仲諗住有得當選啊?屎就有得佢食

左邊條友做乜鳩

好正

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

推，幫手印

呢個時候仲癡埋去 搵定工啦

推！

要印出黎A__A

more

唔洗講，即印A3, support何妖

要計入選舉經費

屌你正呀喂

元朗大總統

何君率眾妖害人

食撚屎啦

可唔可以加返大大個民建聯logo

我想貼第二度

整張成功爭取移除祖墳，增加香港土地供應

文宣組好勁

屯門元朗天水圍人士，係時候貼街招

「高質再開」其實好多人唔係港豬咁簡單 入黎睇下咩叫港犬

入黎睇下極權下既精神病
香港好多人係咁

識印梗系印A3啦

執葉掃街就有佢份

喂！ d盲毛真係唔識字， 你要係個樣上打交叉d人才不會投，否則變左幫佢宣傳

諷刺呢啲連登就work，你貼落街好多廢老以為係好嘢

Push

應改為"狗"號侯選人

曲到直

有無成功爭取山頂豪宅地段供養雙親安享極樂呀?

我的白衫老友記笑咗

當然無問題，最好幫手印下貼下

「點解投何律師？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。」
咁樣的話，廢老會唔會易明d

加埋"免費入住"唔該

大家記返起我地嘅5大訴求好冇呀 推上環post呢？ 星期日唔係淨係元朗發生咗事 元朗上環一樣重要

香港人好善忘，要keep 住道火

痴線好正

工時最低社區

推呀！！！

唔係2020 ？

push!!

有個小提議
最個嗰張poster會唔會emphasized一下「721招呼咗大家」嗰句好啲
我唔識design嘅 但感覺上嗰句一眼望落去唔係好「出」到個Message

第一幅用「擊退暴徒」會好啲
擊退香港人係包埋無辜市民喎

好笑

搵banner shop

屌....又整得似模似樣

開頭仲諗緊何君堯咁大膽

A0 size la 屌

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

成功爭取老豆老母起番身

幾張直線啲, 大家自己揀

agger
同溫層feel
自己友睇得明會笑
對家唔明講咩

何議員真係香港人嘅英雄

仲有王威信 咪放過佢

屌 等我大力佢老母助選啦

貼街招咁貼啦

開始有長輩文謠言開始散佈連登仔當日會發動燒村拆祠堂

求連登仔團結文宣做野

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

大家幫幫手推上熱門!!
西上環巴打需要你
[毋忘西上環] 721西上環文宣集合

正，抽到應一應，好波！

笑死唔笑死你話

g持

點解好似咁唔清咁 係咪我問題

有無高清版？

打算color print
有冇清高版 thx

有冇啲係黑白色
等何妖重新印好畀人𠝹爛嘅banner
我就可以落樓貼多幾張都唔肉赤

另外貼banner用咩膠先搣唔到

直頭成功爭取元朗自治區啦

唔好貼牆, 你幾時見選舉海報係貼牆

有巴打自爆左

淨係POST LINK
連登好似用EXTERNAL PHOTO LINK會壓縮左咁

直線:

last one：

都係唔得 除左最後個張係高清 前面個d都係壓縮左

呢個選舉文宣好呀
全部建制都要

整張何君堯 WE CONNECT 黑&警 大和諧

試下入去download

貼佢老母系

Pish

如果你真係印
晏啲整比你

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

講真，直線d好

高質

推 [gold]

感謝文宣組

我地幫埋石鏡泉好唔好? 佢都應記一功架唔好唔記得佢

lmao

支持貼晒屯門元朗

幫被追打個位黑衫哥哥整朦個樣會唔會好d

太曲喇

推 要周圍貼

Push la

A3啦
=============
光復香港 時代革命

lm

Lm

一定要貼滿佢個選區！

整得幾好

因信仰 我無懼

一開四 print A3
去到合埋變A1

大量印製

我認為直接啲會更好

真係有班白痴師奶唔睇內文架！
直接瞄佢同黑社會合作暴打無政治立場市民啦

一針見血仲好

可唔可以轉做banner 放

要係咁貼

fake news
人地準備全家移民美國啦

我要原圖 pls share file

好想周街貼

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

知道何議員!!
你係我英雄, 印野咁小事你開聲就幫你印

佢其實係咪律師

撐

成功爭取自己老母個墳俾人起

白衫軍個張可以多啲

印！

推1

太曲 啲無腦藍絲分唔到
成功爭取警黑合作 向市民施暴
成功爭取警黑聯手 令元朗永無寧日
何君堯元朗揸fit人 你地每一票都好重要

真係做狗

何君堯解決水貨客問題

pish

我冇嘢講

可以貼係去新界西既巴士站

見到標題入黎仲打算話係屯門比我見一張撕一張，而家係見一張貼一張

可唔可以唔好叫佢律師
而加佢只係自稱，佢其實冇執業資格

笑撚死

最尾果張最後果句唔好講因信仰啦，屌佢老母，因為黑社會，佢先無懼

喂dee你老味，呀何律師吓，dee你老味我一定叫人支持你呀

727 光復元朗，重新聚焦五大訴求

幫手推

打開好撚濛
係我問題定咩 想print出黎貼

啲廢佬真係會啲唔明走去投8號 咁就真係.........

睇唔明*

屌，玩曲班廢老唔明架

出去當傳單咁派都好

後生就知係曲啫，但本身後生都唔會投佢
你想搶埋廢老票就直接啲

屯元天巴絲幫佢貼堂！

幫佢助選

計佢選舉經費

何已完

正評 但選相可以加多Ｄ血腥Ｄ 例如柳爺比打個張

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

阻阻你們！

連登仔真有義氣，幫呢件中共condom宣揚最後且最輝煌嘅政績

勁

律師？

我想講深藍係覺得白衫人打得好
會唔會真係幫左佢

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

正喎
可唔可以幫手推
有冷氣示威 無理由唔
推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

［更正］7月26 香港國際機場集會

太曲喇！

印海報出聲，即刻夾錢

真
大家都知班c9 冇咩分析能力 最叻就係話自己中立

高質posters
好正

點解冇大大隻字寫民建聯
拉曬成班仆街落水

我都要夾

推

警黑合作，香港政權真面目。
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤